想問下香港人識得還手未？

唔係為咩，係為左保護你地身邊嘅人，為左制止差佬暴力咋

係，其實打9番佢都告唔入，佢又無証又打人，我當然要自保，反正佢唔係警狗

還手又捉到一定比人入
警犬咁撚無恥無證又點

咩啊 輿論贏左就夠啦
記得投票

其實最好當然係走佬，但係埋到身，差佬又發癲，你話仲可以點